一人一張post 自己 PSN (定叫SEN?) trophy card

先入網站, 再入自己 PSN ID, 個網會 access 去 PSN gen 張卡出黎

會有地區排名同會show 你近排玩邊隻game

貼黎自爆

我比你知我玩緊咩game, 打過邊D遊戲

你會知我住邊，咩樣，咩工，搵幾錢

你好醒？？
解釋下點解會有兩下火花，而唔係一下

利申：電工有濕鳩A牌

要去考電工A牌 要溫書 唔打機lu